［暗瘡撚］喊出黎 有冇人可以講我知會點？

話說今日同屋企人去睇紅葉
咁我依加就食緊個minocycline(四環素）
但係我驚整唔見左啲藥 所以比左屋企人保管
以為實無死啦 點知問屋企人拎番個時
啲藥已經唔見左
有冇巴絲可以教我點做
已經問左好多地方 靜係醫生先有個隻藥
好驚停左藥就狂生暗瘡呀 救命

咁咪再叫醫生開藥

信我 快d食a 酸 唔好慳個d錢 其實負作用唔大 只係乾d 不過食完一個療程真係可以幾年唔會再生 推薦oratane

唔係我唔想食 係醫生唔開比我食
因為我仲未可以食得

轉個醫生la 你同佢講明想食呢隻藥 隻藥咁貴 佢一定會比ga 我之前都係咩都試過都無效 係a酸先有用 而且好快見效 暗瘡唔拖得

醫生話未夠歲 唔想比咁勁既藥

咁轉醫生la 緊係未夠歲先出暗瘡 唔通惡化到夠歲數先治療 到時好多疤 返唔到轉頭

但係我依家只係多印唔算多瘡
醫生話16歲先食得A酸 我未夠16

16都未夠

連登有幾多人過啊 大驚小怪

我食完a酸都復發，而家已經放棄